支持馬明搞返sammi

大家打個和啦

放過佢啦！

二次傷害